范冰冰李晨註銷大陸籍？ 財產悄移美國

大陸女星范冰冰近日捲入逃稅風波，原訂出席北京的活動，卻臨時缺席，據傳她與未婚夫李晨在美國賭場豪賭，一晚輸掉台幣近3億元，但被媽媽澄清是滯美處理公事，但卻有媒體爆料，范冰冰和李晨同時主動註銷大陸國籍與戶口，並將名下台幣300多億元財產移轉至美國，引起熱議。

最近大陸演藝圈驚傳疑似有藝人簽署「陰陽合同」，爆出逃稅嫌疑，范冰冰被牽扯其中。神隱多日的范冰冰被網友目擊現身在美國陪李晨拍戲，似乎為了平息風波，提早回北京，但8日北京的活動她也未現身，傳她和李晨在美國豪賭，一夜灑了台幣近3億元，不過范冰冰的媽媽駁斥傳言，表示女兒滯美是為了處理公事，歸期未定。

怎料又被媒體爆料，近日她和李晨同時主動註銷大陸國籍與戶口，並把名下67.8億人民幣（約台幣300多億元）全部移轉至美國。對此，李晨粉絲後援會做出澄清，並貼出李晨參加某綜藝節目的照片，證明李晨當天一直都在錄影，根本不在美國，粉絲也全面力挺。

又話鄰國強大?

先是中國人

人啦

識講英文？又黎高難度詞彙x1x2x3

走快D

真係輸錢？
輸俾莊定閒？
唔知坐佢對家係咩人呢？

幾10億話轉就轉咩

話走就走?咁易d支共高官洗鬼搞咁多野

首先是中國人出動了

畫公仔唔使畫出腸

去賭場咪搞掂囉

分分鐘俾人係美國熔左

酸蝗：

對不起人民的都逃去美賊窩！！！！

李晨身家有冇范冰冰10%

支那畜生有邊個是愛國

點解要識英文

請問如何註銷大陸籍？

唔想交稅，但又入籍美國，係咩玩法？

呢個可能要問佢大契爺海南王至知嗱！！！)

枱面就豪賭輸 枱底就cash rebate 又贏

洋名Bling bling

賺夠就移民啦，邊似班傻仔5毛心系強國，留在強國

地下錢莊
比多些手續費一定走到

射滿會收順啲

反美喺工作，留美喺生活

左手輸錢比右手

李晨屋企係軍人底 應該好愛國愛黨 如果跟bling bling走佬 會唔會等於脫離家族

你係咪中國人！？
你係咪中國人！？

點有可能

佢咁做 斷自己米路，亦會被全國口諸筆伐，自己就變成賣國賊

中國有咩唔好
做咩要移民美國

李晨自己都唔野小
范冰冰比洪金寶玩過

300幾億台幣，3，40億港紙，做賣國賊有咩問題？過咗海就喺神仙啦

亮劍

假左d

美國籍要全球收稅架喎
冰冰唔係唔知丫麻
美國稅局仲勁撚過FBI

美國你乖乖地交稅就乜事都無
係支那你企錯邊分分鐘命都無

明暗合約

之前爆料個位，原來唔應該響贏国爆，應該直接爆俾美國稅局

玩過
但有錢
點揀？

江湖傳聞玩過范冰冰既人多如天上星星，當然係佢未發達之前既事.

註銷咗支那籍,一樣都係支那人,支那都一樣喺有權拉你

冰冰g點都要交稅

依家唔係殺人放火

呢D咁既人唔會真係坐監，最多咪罰多幾倍錢

唔洗迫到自己咁既

乜撚嘢叫大陸籍

呢d高級人頭根本唔會走到佬

可唔可以播埋齣巴清傳先移
等左好多年

連范冰冰都跳槽
唔驚比人暗殺?

又會揀美國嘅
爆佢大鑊條友 又喺美國。

係支那有D名既西，我諗得韓紅冇俾男人玩到黑掛？？？

自古以來就叫大陸人

全天下男人都會犯嘅錯

世界已被你看透了

又係美國

現實係我有咁多呢啲錢一樣放喺美國

但起碼在外有咩事會有美國軍艦同美國大使幫你
唔使出糧咩

可能最黑係佢

夠咪收手囉，好過日日要陪高官又無得拒絕

喺乜野 唔該唔好亂用

名妓一早買哂物業係北美收租
收埋夠過世，好過比人抄家

別讓戲子跑了
戲子無情

別讓xxx跑了

條撚樣 軍佬二代定三代黎
走佬去美帝？有冇咁易呀

最近習近平開始重整大陸娛樂圈
唔知係咪關事呢

交稅好過充公財產

反美是工作， 留美是生活

5毛定白癡，從來軍佬不嬲至多綠卡家眷！！！

要走點會走唔到

連軍頭啲戲都俾人批鬥

冰冰算係咩

唔走就笨

好多中國高官最後都係捱到仔女有得走渣

交稅比中國官
交稅比美國人

做賣國賊／坐幾十年監，係人都識揀

贏國身份范冰冰不敵美國身份范冰冰
輸足成份身家

無兒無女最好走

唔點鳩d撚樣留係大陸自己點走.... 果d運動員披住國旗跑個圈喊哂，轉頭去左美國lui...

做雞做到有60億身家

一早同賭場夾定左，輸畀賭場，賭場再入錢去佢美國戶口，應該係咁

佢係雞來咋
李晨就走唔甩啦
除非要抄家

姚明 女兒 美國

咁少錢？係成副身家定一部份？

李晨個底好撚難起

共國既野好難估
都冇人估到習帝登機

做中國人唔係好光榮既咩，點解會，，，，，

當初仲話喺大陸撈得好好 有好多粉絲 唔需要認真進入荷里活呢度大門

荷里活花瓶

打倒走資派

當年范冰冰只係做金鎖，呢堆二打六角色
然後極速上位
淨係傳聞上過佢既都多如天上星星，仲要未計無報道既
應該黑過黑鮑

當日金鎖
上位光速

邊有咁易走資

郭文貴放片未呀屌

佢兩個喺美國撞到會點

佢兩個加埋有60幾億身家？
唔撚信啦

相逢一Q泯恩仇

聽講佢細佬係佢個仔

梗係say 個hi，然後郭生話你終於來了，冰冰答我等了這天好久了.....之後打場友誼波，然後郭生拍片話這幾天認識了冰冰，發覺她是個好女生，我之前說的都不是真的

拎成億入賭場
梗係比將vip台同自己人玩
頂多係一局抽幾千蚊

係咪真係同 扯旗山？

係咪同洪娃藝人生
Btw 老豆老母咩人？

范冰冰36歲佢細佬18歲， 年紀係得既

大陸娛樂圈一姐 仲要撈左咁多年 開埋公司 有幾奇?
黃祖藍去撈左幾年都用可以成億黎買樓

冰冰仲要紅十倍

大陸個個都傳係同洪生嘅

郭文貴 片呢

大把地下錢莊 係手續費貴

仲要冰冰姐大把老細大把飯食 黃祖藍就真係做綜藝 點同講法

個問題係真心? 你眼中既有錢人係咪淨係地產同金融?
大陸大把明星 都係億億聲 主持 配角 歌手
冰姐同李晨仲要係一線 2個都係明星紅人榜 榜上有名 冰姐之前長期第一
60億人仔我諗仲報少左

強國娛樂圈 cap水分分鐘勁過荷里活
情況就同強國足球員人工連獎金都拍得住歐洲

一晚輸掉台幣近3億元

8千萬猶如垃圾

無嘅，大家走得甩係美國做番fd笑鳩人都仲得

刁大大未必俾錢解決到喎

樓上係咪弱智
俾錢搞得就唔會走啦
人地撈咗十幾年會唔識

直線抽水

范冰冰有幾十億好出奇？

係爭在d錢唔見得光姐

會唔會係第一個拎住美國護照嘅中國天后？

飯兵兵依啲全國高鐘，坐住私人機全國出show剪綵，啲大陸佬貪佢名大，請到返嚟有面子。段鐘計成幾球

樣似唔似先？

去得賭場

明嫁啦

唔係咁講啊
牆倒眾人推
而家佢係大陸個勢力比人瓦解緊
大陸無法治可言
佢返去隨時比人軟禁
到時迫你做d高官既肉便器
有得你反抗？

咪係
明知比人鬥緊
有得走緊走喇
唔走留底慘過死

註銷咗你都係強國人，無論妳去到天涯海角，
要搵妳冼頭艇都會去到

起碼資產係外國

死撚左仲有筆錢比屋企

佢知道習種唔係人咁品，搵夠就好走

Bling bling 係咪同扯旗山？

你是不是中國人

交稅比支共都係比班貪官食晒
美國交稅起碼有大把權利同保障

個撚個似連登仔精蟲上腦又無女搞咩。
人地比幾十億係你客仲射乜鳩，on9

愛國人士個個咁做

人地就 設法離開鬼地方，我哋就被送上大灣區

比肥洪搞過 肥洪有料啲定華誼個老闆有料啲

唔喺愛國偽人咩，做咩註銷中國籍呀？

"將冰山劈開，無謂將愛心掩蓋......."

Peter 朱？

無知一問
咁多錢話轉就轉到去老美?

如果佢地係去同賭場合作呢

前日先睇完
真係人唔笑狗都吠

口梗係咁講啦
但心入面大家都知咩料

美國夢就是中國夢

全世界只要黃皮膚黑頭髮就係支那人

仲有俄羅斯同哈薩克

而家小朋友多，邊識呢d野

點解要去美國賭錢，中國一樣有澳門

因為澳門都係中國管 美國同中立國就無權凍結你資產 好似係 唔識

唔洗咁認真答我

用咩方法轉移財產

你個名
講逃稅邊個夠你張五常威

有冇諗過佢細佬仲係大陸？
肯定性命不保

正常
所有支那搵到錢既人同一樣做法

佢一日搵幾球野, 個個爭住搵佢剪彩

中共搞你，你要坐監。你想係外國被人鬧賣國賊，定想坐係監倉攞個貞節牌坊啊

旗山文貴嗰啲幾百億都走到啦

輸左三億去北京比人屌一轉又多兩億

走資梗係靠賭
唔係點樣將黑錢洗到變白
賭輸幾多都唔係問題
美國佬最識做生意
佢拎得黑錢到就有方法將佢變白並帶到入美國境內
佢做呢一步都預左走佬去美國過世算

On99

台灣新聞 信住一成先

落左妝 嚇死你

唔多信，成68億人仔真係話轉就轉咩？

寧願交稅俾美國都唔俾支那

去賭場「輸輸」下就轉到

范冰冰咁撚肥，李晨先夠力抱起佢黎屌

所以註銷國籍都係無用
多此一舉 仲提早暴露咗自己對党不忠
蠢撚